放Sony wf-1000xm3

用左兩日
10月3號豐澤買入
有單，冇花冇㾗
99%新
原價1890
放$1700

$1400

有耳屎 耳油走去賣比人